成日聽到樓上樓下叫床可以點？

係咪太高估隔音能力
條女扮雞仔聲好高音

錄音ok？

錄低佢放上網益街坊

搭𨋢見到叫佢唔好咁嘈

益街坊

叫埋一份。三重奏

錄音 再send比樓上樓下

男就跟男嗌
女就跟女嗌

然後等樓上嗌交

男人唔可以嗌架，要剪架